有冇人覺得自己好廢？

睇住身邊個個有intern offer 自己連interview 都冇

咩科

酒店

我都想知自己點解咁廢

努力到爆GPA都係得2.5

利申 垃圾IVE仔survey